有無人報下交通安排

例如邊d站封左

Thx. 啱啱都到左灣仔站，雖然迫不過入到

中上環不斷有班popo幫示威者封路

放幾個雪糕就走

唔知有咩居心